點解出糧一定要入戶口/支票？我要收現金得唔得

你話僱員無得揀
咁僱主呢？
如果得，出現金糧先可以成為黃店條件

星火單野之後
所有野都唔可以經銀行手
眾籌都要擺booth

一般公司都希望有銀行紀錄，免得爭拗